過左20年無知人生，我問你地答

無知一問
髮型師鍾意客人傾計定係唔出聲？
搭長途機通常睡覺定係睇戲？
普通keyboard同mechanic keyboard係打機上有乜分別？
色弱係咩？係唔係有d顏色睇唔到？咁既然睇唔到佢地會睇到咩顏色？
形成暗瘡同黑頭嘅原因係咩？點解黑頭會frequently有但係暗瘡唔會？
聽講有情緒病嘅人食藥會有反效果，係唔係真？

諗到再問

你口才好，當然我鍾意你地講野，當然你見人地唔想應你，你就要識收。

wht not both

有手感同有聲音享受，但技術唔會有太大改變

好似係黑白色，或同其他色好接近分唔出

唔識

唔識

利申 尻up